## Exercice 4 TDD
En appliquant les principes du TDD et junit. Implémenter une fonctionnalité de recherche de ville. La fonction prend une chaîne (texte de recherche) en entrée et renvoie les villes trouvées qui correspondent au texte de recherche. Exemple de villes : Paris, Budapest, Skopje, Rotterdam, Valence, Vancouver, Amsterdam, Vienne, Sydney, New York, Londres, Bangkok, Hong Kong, Dubaï, Rome, Istanbul 

Conditions:

- Si le texte de la recherche contient moins de 2 caractères, aucun résultat ne devrait être renvoyé ou exception.
- Si le texte de recherche est égal ou supérieur à 2 caractères, il doit renvoyer tous les noms de ville commençant par le texte de recherche exact. Par exemple, pour le texte de recherche "Va", la fonction doit renvoyer Valence et Vancouver 
- La fonctionnalité de recherche doit être insensible à la casse
- La fonctionnalité de recherche devrait également fonctionner lorsque le texte de recherche n'est qu'une partie d'un nom de ville Par exemple "ape" devrait renvoyer la ville "Budapest"
- Si le texte de recherche est un « * » (astérisque), il doit renvoyer tous les noms de ville.